香港啲樓可以防地震幾多級？

起得咁高，google search話防風就有跟英國做標準
咁抗震又有冇

5

七級
我睇公屋同政府野可以仲高
私樓四級有一半都收皮

公屋因為用料都幾堅
特別依幾年新樓
計好拉力同防震柱頭用絡仔都好掂！

D手工好差

利申 :朋友做監工

咁你朋友可以唔收貨

呢十年都差到仆街

唔好9啦
目測Ok就收架啦

依十年先好 以前做元州 好撚垃圾